花姐同MIKE導有冇反面

ERROR遊雪地個時鬧晒交
間中有D集數花姐又好似唔滿意MIKE
雖然有講話和好左呀乜事都冇呀咁
但睇之前D POST，有人話過佢2個反左面定有芥蒂
有冇人知佢地而家關係點?

Sp掛

有就唔會有error遊2啦

無就error遊3咗好耐啦

有武肺點開3？

唔好玩啦清，你訓咗幾耐？你估仲係啱啱開始個個未訓醒果個時期咩，一早乜都慣晒啦，真係要拍，拍staycation又得，香港遊又得，淨係香港都大把地方可以講，遊古蹟又得，遊離島又得，你睇下啱啱個假期多人到搭船都要排隊，2021仲用武肺做藉口

Mike導講係error 遊2 講咗唔會再開error遊

冇橋

咁講都好大體，大家好落台

香港做乜都犯法
去郊野公園/海岸公園乜鳩都唔掂得
同埋香港好多現成嘅刺激嘢都係因為怪獸家長投訴危險所以冇得搞
仲要可能有私追撚影響拍攝（193咁多老婆）
拍條毛

係香港點搞error遊3？
理大爬渠、比白衫佬打、比黑警扑頭、食彈、單獨囚禁、送中呢啲咁癲嘅嘢都比香港人挑戰過晒
佢仲有咩可以癲過呢啲嘢？

Mike導唔係之前搞掂大海契兒之後 要返去造星3幫手剪咩

出唔到去都有搞自救tv自肥企劃，但係呢d本地野拍個期分咁散同埋玩d野唔太特別都唔洗加花姐

平時佢地一齊食飯又要一齊講咩

好在係唔係撈電視